一条心撑达哥，睇下简体会死？

打个机都要讲政治 明明大家都流紧中国人既血
盲反撚不服来辩

善心打破零回覆

驳不了

达哥都仲系讲广东话 都唔知有咩好反

大家都系讲粤语 一家亲啦

潮撑达哥

樓主曲線好波

達狗啲fans都係咁諗
盲撐

唔好再抵毁我地达粉ok?

达哥牛b死了

达哥为什么开台不讲中文

Skrskr😂😂👍🏻🖖

我觉得达同志可以取代西多士同屎来母成为香港最大的中国KOL 同意吗

一定過Block撚哂波台狗
爽

定你老母嗨咩

死盲反捻又在自high啦

2333333333333333333

明明係達粉話人盲反先

依家連登得英文同簡體字揀?

#10 條柒頭返去睇支那劇啦，上咩連登，呢到唔歡迎你

你说啥？ 字都不会打

唔係好鐘意貼支那整容雞相洗版既咩？洗到你咁爽呀拿

人火你撐既達哥教緊下一代用殘體喎

連登属于香港属于中国 反乜上去 傻嗨

吹呀？ 不知幾好睇

我幾時講過我撐達哥？ 啲支那人就係咁，係唔係就假定你立場

我入嚟正係屌鳩#10個迷支那劇柒頭

啥 连登就是中国论坛

共享中国人的荣耀

推一个

牛逼

Show Blocked User - 廢清🚬

知你好捻威😂👍🏻

强帖留名

block啦，得甘願無知嘅人先會自我封閉

block撚埋達哥啦

明顯係曲線同反諷

邊敢牙，達哥喺兒登咁多打手

爆机兄弟

一班人以為曲線話達哥好勁，自己咪又係識打識睇殘體誤導人以為撐達哥就係撐簡體，明明就係無繁體先揀，又唔係大陸game，打個機都搞分化，一堆人仲玻璃心過大陸人

隻game有簡冇繁 達狗都仲玩呢隻game 咪即係支持game廠咁做 變相助長緊殘體字
睇野唔好短視好唔好

中国人的骄傲!

skrt skrt

咱们都是中国人，看一下简體没事儿

人地細廠唔會俾咁多錢整幾百個翻譯，個個地方都捍衛自己嘅語言文化㗎啦，但係無可能一個遊戲有成千上萬個翻譯。同埋個作品無自已嘅語言唔代表個作品做得唔好，如果唔係台灣都係繁體，邊會咁多遊戲有繁體翻譯，外國最多做少香港生意，個個香港人話有簡無繁就咪錯過咗好多好嘅作品。要支持個廠做埋繁體，其中一個方法就係幫佢宣傳，開拓港台市場，等佢覺得有價值去翻譯。唔好以為個世界要圍住香港轉，咁當然外國所有遊戲都有繁體當然就最好啦

唔明你講咩，係邊學㗎？

簡體字點打，係咪要識普通話拼音？

假膠照扑

Blocked

波台啲閪狗都on99